好激動呀!!!!估唔到申請lihkg甘難

搞左好耐 終於申請到個acc 終於可以入來9吹 真係好激動
原諒我牛屎 見識少 (利申80後)
再一次講多次 真係好激動
即狗衝 j熱門

牛屎妹

睇得出你好激動

唔好講咁多即刻開你波：甘你老母呀

記得唔好打「吾」「挽」呢類字，打錯字會比人屌老母的。

BTW 甘你老母

學左打正字先

見樓主咁激動 我都好激動 忍唔住講聲甘你老母！

已經破撚左佢處會唔會係新account開20秒就比人屌既新記錄

Ching黎自Babycondom

hi

唔好只睇熱門

林太你好

我好認真甘 申請左1個鐘

甘你老母個老母咩，規矩都唔識學人上連登

話口未完又甘啦你

係咪同我一樣7仔買賬？

快d keep住每日一post

自稱 80後 真絲
我就唔撚信嘅

屌，我當時留意唔到個標題有個甘字，比你快左一步

甘你老母個老母